個市升到咁，忍唔住想買啲牛

差唔多又到2幻九

但大方向都應該睇淡

你入牛，今次股災啦

呂布都話會升

呢d巿唔係高J Callput 巿，要反向操作
小心左一啪右一啪

分明就夾哂牛仔熊仔啦，升穿左二幻八千五即跌，跌穿左牛熊分界線又即升

細細地買遠啲搏下

大佬買貨坐穩贏
家陣買牛熊係咪on9
成日朝早插完 又升過
點都唔買啦

但我買嗰啲正股今日跌

winwinwin cowcowcow

支移動有可能將來平衡貓仔
唔好亂put 佢

痴線 點解有負評

舊年10月已提醒某位put支移清
可惜無聽陣亡左了佢

想玩返 qq平安 牛

邊個呂布？

自己衡量風險，而家係賭徒巿，好好玩

呂布都唔識

火療森後人？

細細地玩下囉

y u here

白龍哥

想睇雲面大戰

一野就俾麵哥收鳩我皮

邊鬼個負皮我